hi 淡友 (742)

入牛玩命

一齊入

入牛

入左282牛

祝牛軍好運
睇直指兩萬五

個市咩事

上緊

以為星期五期指都可以回

重傷

入多次牛

一個二個星期5過夜個陣冇覺悟會有裂口跳空?
嘈乜鳩

起來～不願做奴隸的牛軍。
把我們的血肉，築成我們新的長城！
牛～軍～到了最危險的時候，
每隻牛被迫著發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，冒著熊軍的炮火前進！
冒著熊軍的炮火前進！
前進！前進！進！

豬撚左$700 入熊都仆

好多大戶入左282牛

有冇人可以話我知買咩好 ？補番

上禮拜五熊食4 格
如果過, 就係40 格,
不過我唔夠疆

兩邊都唔敢買

如果我3蚊買騰訊。而家唔駛做啦

9:31入左熊 食左3千蚊
然後再反手牛 食多3千
收工 淆底

執咗轉牛仔2格

有賺係底線, 所以我唔會唔開心
賺錢一定係慢

反手反得靚

會唔會妹返上去

認真答 會

而加牛熊都make sense
入牛：開市跌太多要回一回
入熊：已轉勢會一路跌

賭大細

我上星期五咁玩出左事
今日淨係食左轉熊 收工 淆底

會，已經食大批肥牛，可以派發安慰奬

不過唔知幾時

港女次次示威後都係升

再穿見XX265 > 077

唔玩住

次次中咩

bear

兩星期夾咗二千點都有
係時候跌返哂

Q巴 help 買熊豬左$700

淡友Post 又要換血了

我只係覺得依家未到dh
入牛嘅話仲有水位食

利申純靠盤感

買熊點豬？

回一回又向下棍

今次跟美國跌
少有

有冇分析

無咩事我都係翻出去先啦

第一野食左兩格，貪心高追

插扯插

上星期五加咗兩張大期

賺個Buffet算
走牛

沽

仲有幾多牛軍未陣亡，頂住呀！

空空哈
簡稱空笑

一野已經跌噤多, 好難玩

啲熊升得太貴。好難買

苦笑

食左兩格反彈浪走左

中港投資者而家係隻驚弓之鳥，閃人最快

入牛坐兩格

有285近熊
50512

執左5k唔敢再入場 睇住佢跌都唔敢
儒夫 連幸福都不配

4格here

頭先5格都無走

牛軍們撐住

有賺到盡嘅心態 都會有一日仆街

所以賺好就收

實縮返 比d信念

牛坐5格走咗

執少少食個早餐算⋯唔係一陣又左一巴右一巴

睇黎似繼續跌
穿左28550

揸緊個信念

千幾張近熊 大戶點會咁好人唔殺

今日易執格仔 4格4格咁食

坐緊十格想走

牛熊已經夠急, 唔好再諗要更快

3q巴出現今日執幾多？

繼續熊得？

島頂

姐係點

要賺到盡好易仆街

頂d熊仔溢價癲到
唔想買

should be

等回返d先買熊
冇回就算

五月翻版

撚狗市

真
我都睇好繼續跌
但溢價太高唔想蝕格

28292.90唔似DL

呀爺救下港女啦

上證

上證咩事?

唔認輸易仆d, 定要賺到盡易仆D

仲有得跌
都跌爆上升軌道
基本上會keep住跌

雖然圖表派好唔科學
但大戶就係咁on9 成日跟圖表派啲理論去升跌

西九高鉄停駛一日O既後果
利申: 9up, 講笑

我玩期 唔識揀熊
睇住機會流走 儒夫

入左牛

等打靶

遠離賭博

鳩估
阿爺有機會-3％
保守都-2.5%

放心
仲有得跌

睇住阿爺來食 無死

282 應該都走唔甩

我網上開左牛牛
屌佢話我未過數
比晒screenshot
都話錯誤 屌佢老未

跌夠未

no eye see

跌得好急

唉

中
發覺自己好醒
最醒係自己咩都冇買
點算

跌到呢度係時候補返上次個高開裂口，再插多200

大棍

就係冇買先會中

今日發生咩事

準備煎281 牛仔骨

要阿爺跌3%先得

一買就唔準
唔買先咁準
On99

真係六月十號再現

立此為證 以後唔玩牛熊

終於唔係妹市

華為

咩事

施主 走啦 佢都係唔想你豬錢

痴缐

反左手282 牛，半個鐘就坐到仆街焗走，仲啪埋

28265到，之後。。。

華為咩事

機會多D 是, 唔好為左錯過一個半個機會, 而後知後覺咁衝入去, 又係好易賴野

無信心唔好玩
我玩即市都有賺

依家就算啦
唔入市住
太冇advantage
遲下再玩

。。。。。

屌大戶老母打左我隻28988熊先大跌

下午再睇

真
當你見到上證跌超過1.5％都唔好咁易反手

入牛啊各位！！！已入20手

大棍跌

震牛倉？

股災 100%

大棍升得唔得跌咁多都回返啲

Me too

揀定啲又平又靚嘅牛

好多人反手牛 d牛跌唔落

D仙股開始跌9成，股災到

睇來阿爺跌超過2.5%無難度

今轉277無走雞

救命呀！！！牛左呀！！！！！

今朝隻執格牛打左靶
imissu

都係正股驚西算

68843 點解咁好既由四百幾跌到五百五個數都唔跌

早幾入左數
而家起碼轉番走舊錢先
如果唔係白入

扑暈自己算

入牛秒輸3000蚊

今朝諗住28221牛仔應該唔會有事，結果都係咁撚恐怖

牛軍死哂未？

要賣器官

大家貪心D 可以睇281

我買左281 282

282 坐十格即走
281 又坐六格

已經輸身家

輸緊廿幾萬

077前係 233 > 165
收地奴吧

284入到依家

升極仲有⋯

殺殺殺

q巴，反手預埋我

我282

頭先求其加左隻200點牛, 諗住睇下位
睇睇下啪埋

牛軍會戰勝歸來

QQ free fall

十五分鐘前俾人捉住做野 原本諗住襯回小小入熊

一念天堂，一念地獄
本身諗住開市不問價入熊，結果唔知發咩神經入牛搏反彈，輸左二千幾

跌到咁都仲係高水

now in
劍指281

唔講以為加左50%關稅

一走281 牛就升六格

慘過死

由輸3500$（跌到得0.10）
變賺1000
開針仔

夠駁而且唔怕太靶

0.01x
好猛

收到 等佢回埋小小

其實走早左
但無得咁計
回到本都偷笑。而家仲有得執1千

同你買一模一樣

自己內心止蝕位一破28200 就放

點知一放就升80 點

好想死

有

算啦
以前都試過會繼續跌

牛熊根本就賺撚死啲莊家
佢地知道人既心理一賭起上黎就短視，心急，緊張，貪心，想無止境咁賺，到真係蝕先會放

我31歲看破紅塵 是否悲哀？

無忌哥哥你一時又18歲一時又31歲

我24歲剛剛看破紅塵
兩個月唔見咗40k

我死了

本多忠勝

今日12k 老本都輸到得番4K

以後無得玩了

各位珍重

低位買牛執格仔
依家又妹買唔落

唔關事
係莊家既操作令好多老散會輸好多
chok上再上再落再上再落再落再落

兄弟 同你一樣
-40k

仲有50點升

恆指成份股跌得最少係：
- 恆生、HSBC、港鐵

跌得最多係：
- 中國生物製藥、瑞聲科技、 九倉

所以唔好玩牛熊
夠本嘅應該玩期

期都唔好玩
玩正股先岩

打返個睡眠j算
今日唔玩

一入就妹

輸就搵野懶
個市不嬲都係咁上上落落架啦
係你買錯邊就輸

又冼人繼續賭

一日殺清近牛，大戶好趕住升咩

你都戇鳩
跌550點果時。你會估到繼續跌定升返啲咩？
估到就問邦文借20萬去all in啦

期同牛熊咪一樣
你個人成日睇錯邊
玩期一樣會輸到冚家剷

期指公平啲，輸得心服口服

點解買熊可以坐5格

距離目標還有一大截

今日收市跌50

其實一樣，牛熊門檻低啲

你都戇鳩
跌100點果時。你會估到繼續跌定升返啲咩？
估到就問邦文借20萬去all in啦

你都戇鳩
跌200點果時。你會估到繼續跌定升返啲咩？
估到就問邦文借20萬去all in啦

你都戇鳩
跌300點果時。你會估到繼續跌定升返啲咩？
估到就問邦文借20萬去all in啦

你入場玩 就係因為個市會上上落落
宜家輸左 就話係個莊chok 上Chok 落

咪又係輸錢
你牛熊可能玩2-5萬
玩期就會玩20-50萬，甚至更多
去追求玩牛熊嘅賺錢幅度

所以到時輸既錢咪同牛熊一樣
因為你個注碼都會提高左

咁就唔係估錯邊啦
今日大跌。有師兄買熊都坐緊5格

玩期買張細期識止蝕的確可以當隻遠動物揸嘅, 起碼可以夜期走佬

最唔服係食價唔出價 明明走到變坐返 不過心引都係想玩

唔chok 上又chok 落再chok 返上, 又點有波幅俾你食
d sub9 基金sales 都係咁sell 你 "基金經理就係咁低買高賣, 去賺錢"

個勢升唔上,似會熊

agger
day trade牛熊仲好過期

感覺型分析

我會話
玩得惦牛熊
先好考慮玩期指

如果你個人戇鳩鳩咁款經常買錯邊
個機制幾公平都係冇用㗎

期好過牛熊既地方係有得玩夜市
有咩突發野走得甩先

百威抽唔抽得過？

瞓左身抽

記得前排連燈仔冼人玩IG

牛熊第六感

兩邊各有好處
有本唔博大槓桿 買期好啲 13-14倍硬左 但個本大

牛熊係本少都玩到 缺點食格嚴重

我覺得輸就輸 玩得就要服輸 一係就唔好玩

咩野玩正股驚西都係廢話 正股咪又係要坐

抽囉
市場實大把錢炒高佢
賺1-2成就走
到時出下新聞，吹棒下
總有更傻嘅傻仔接貨

有無極牛介紹？

luncn後應該會跌番引完牛,大家安心熊得

牛熊只要你唔手賤溝貨同埋自己有心理準備做好最多咪打靶（簡單啲嚟講，輸有限贏無限）

但係期指就輸贏都係無限，係一件好大劑嘅事，如果你玩牛熊輸緊唔忿氣，再去溝貨，希望可以本多終勝嘅心態去玩期指輸得仲勁仲甘，因為連自動認輸嘅機制都冇埋。你只會不停咁樣去補倉。最後補無可補

我覺得期好難玩 佢係有好多種買法同賣法 新手舞唔掂

一路嘆返件貓山王一路睇啲莊撚個市先

一百區間妹到收市

應該好多人借埋老孖, 睇路

真
股壇老手先好考慮過檔

ching我相反
我覺得你day trade期指唔差可以轉返玩牛熊搏更大利潤

輸左就怪個市chok上chok落
大佬你輸都唔好輸得咁難睇啦大佬
瀨屎瀨尿咁,細路仔咩

妹升返
快！
我等位入熊

今日真係有少少唔開心
星期五收市放左熊 蝕1格
點知今日再睇升左60格

講咩期指輸無限都戇撚柒鳩,你會俾人斬倉架嗎師兄

見啲廢老炒期鐘意幾十點執豆咁執，心諗同過大海有咩分別

其實有冇人知今日做咩跌咁多

咁牛熊執格叫咩?

老美插一千點股災未要補倉囉，雖然發生率低

唔減息嘛

點估到咁多咩
唔係過夜牛就應該慶幸啦

禮拜五晚出非農數據
出完勝預期都大跌
邊有得估既姐
你唔需要為輸咗賭大細而唔開心啵
根本冇得估

都啱嘅 我又要後悔

個市升跌停左落黎。
彷彿我既心跳也停頓了....

期指升十幾點牛熊都唔知有冇一格

唔減息 = 經濟好 = 跌

On99

即市波幅小到無輪
唔過夜根本冇肉食

都啱嘅 我過左個好舒服嘅週末

大芋玩法

唔執番十幾點邊有錢塞落大媽對波度

經濟差 減息升 都係一樣咁on9

喂。個掣係咪壞左
個市唔郁既

我上星期五都係收市放熊啦
但無後悔
頭先即市都買得返啦
你依家買又得
賭場妓院日日開
最唔你唔入咋

唔怕反彈?好似跌多左咁

賭場日日開 過夜真係不了 大錢唔到我賺

彈左成100點啦 今日睇住阿爺來食都夠

牛得

即係熊得

2017年諾貝爾經濟學獎得主為美國經濟學家Richard H. Thaler ，認為人類經濟決策並非嚴格尊崇理性。

一點再考慮 好怕佢縮多100
半日得400億 好易比大户撚

上禮拜五熊過
根本係完全玩運氣

正宗大細 冇路捉

牛呀

係28300妹 上定落呀屌

都唔係嘅, lindex有出信號

匯率咪一樣，買入賣出一定有格啦。
期指咪一樣，仲要睇唔出，高低水錯邊轉倉衰既可以成百點差價

仲似，上星期上左車lu

你估今日個市會唔會跌百幾點先收?
會:
唔會:

玩長線吧啦你，點解要近呢

走埋3浪反彈買跌

咁多位牛軍，今日綠燈收市好唔好？

期指有咁撚多野 舞唔掂

限價盤
限價盤讓客戶設定一個價格，成交價將會等於或優於該價格（例如：買入成交價會低或等於輸入價格）。在競價時段前輸入的限價盤會在競價時段開始時落盤，在下午收市後輸入的限價盤會視作下一個交易日的指示。

競價盤
只有恒生指數期貨、H股指數期貨及小型指數期貨設有競價時段，競價盤是以競價時段最後開市價成交（開市價是指對盤可以成交最多數量的價格），所以客戶不用輸入任何價格。競價盤只可在競價時段落盤，競價盤比限價盤有優先權成交，但不保證必定成交，在競價時段未能成交的競價盤會自動變成以開市價為價格的限價盤。

市價盤
市價盤是以即市價成交，市價買（沽）盤會與市場最佳沽（買）盤對盤，所以客戶不用輸入任何價格。市價盤只可在連續交易時段落盤，視乎市場掛牌數量，大多數的市價盤會完全成交，但在流通量特別低或市況尤其波動時，市價盤並不保證必定成交，而未能成交的市價盤會在送出市場時即時被自動取消。

觸發盤
觸發盤是一種附有條件的交易指示，包括觸發價及交易價格。客戶可選擇觸發盤的條件分為上升觸發及下跌觸發：當即市價由低於觸發價升至觸發價或以上（即符合上升觸發條件）、又或即市價由高於觸發價降至觸發價或以下（即符合下跌觸發條件），觸發盤才會啟動將限價盤送出市場，否則，觸發盤只是處於待命狀況。觸發盤可用作止蝕、止賺或追價。

雙價盤
雙價盤是另一種附有條件的交易指示，包括首交易價格、觸發價及次交易價格。雙價盤是一單限價盤加上一單觸發盤，在落單時，以首交易價格的限價盤會送出市場，當觸發盤啟動時，首限價盤先被取消，然後將以次交易價格的限價盤或市價盤送出市場。若首限價盤已完全成交，觸發盤便會自動取消。雙價盤可用於止賺止蝕或轉價。

平倉指示
平倉指示有以下選擇：
基本止蝕 止蝕價固定不變；
追蹤止蝕 止蝕價會隨市價改變；
止賺 當交易完成後發出止賺盤；
止賺止蝕 止賺盤加上基本止蝕。

期貨轉倉

期貨合約會在到期日結算，若客戶想延長持有時間，須要將合約轉倉至較長月份的合約；又或客戶原本要交易遠期合約，可惜因為遠期合約市場的流通量較疏落，客戶先以即月合約鎖定價格，然後再轉倉至遠期合約。另外，用以轉倉的跨期合約亦可獨立買賣。

若客戶持有即月期貨長倉，想轉倉至下月期貨，便要買入即月/下月跨期合約，在持倉組合內，即月期貨加上跨期合約便會變成下月期貨長倉，新期貨價格等於即月期貨價格加跨期合約價格。至於短倉轉倉，則沽出相應的跨期合約便可。

客戶可用限價盤或市價盤交易跨期合約。轉倉的最理想時間是在到期日前三至五個交易日，這段日子是市場轉倉的高峰期，轉倉價格較合理，不過，若市場價格合適，客戶可提早轉倉。使用跨期合約作轉倉可避免價格波動，因跨期合約是同時成交兩個月份的合約，在轉倉的高峰期，跨期合約流通量往往比期貨合約還多，價格更加穩定。最後，若客戶已經持有長倉，買入同數量的跨期合約是不用追加按金，相反，客戶如先平掉長倉，然後再開下月長倉，按金會重新計算，在資金不足的情況下，可能下月買盤不獲批准，以致未能成功轉倉。

跨期合約的理論價格是遠期合約的理論價減近期合約的理論價，如果遠期合約的理論價較低，跨期合約的理論價格可以是負數。

夜市交易

期貨期權夜市是日市收市後的延續交易時段，由下午五時十五分開始直至翌日凌晨三時。現時，夜市交易已涵蓋恒生指數期貨及期權、國企指數期貨及期權、小型恒生指數期貨及期權、小型國企指數期貨及期權、人民幣期貨及倫敦金屬小型期貨。

夜市有以下的特色：
一、

夜市開市時，在日市未成交的掛盤，如果設定為連夜市的交易盤，在夜市會仍然生效。至於不連夜市的交易盤，則會在夜市開市前取消。

二、

期貨夜市最高及最低成交價範圍為日市最後成交價的5%，若即市價已達上或下限，期貨交易不會暫停，只是成交價不能超出價格波幅限制。若指數期貨最佳買價到達上限或最佳賣價到達下限，則相關的指數期權當晚夜市交易全部暫停。

三、

由於夜市沒有股票交易，期貨及期權價格主要受歐美市場及上市公司在收市後公佈的消息影響。

除了期權策略指示有效至夜市收市外，一通客戶在日市交易時段，必須選擇適當的交易盤類別，如果希望交易盤在夜市繼續掛牌，就要按「連夜市」的交易指示，此類交易盤會在落盤時直到夜市收市依然有效。不過，所有交易盤的止賺、止蝕平倉設定在夜市仍然生效，增加平倉機會。

不論客戶有否參與夜市交易，如果持有可在夜市交易的期貨或期權的未平倉合約，若戶口淨值不足，或在日市收市後收到追收按金通知的電郵，可能會在夜市被強制平倉。

雖然夜市不設人民幣期權交易，客戶持倉的賬面盈虧會以夜市相關期貨成交價計算，若以夜市最後成交價計算的戶口淨值低於維持按金時，客戶亦會在夜市收市後收到追收按金通知的電郵。

孖展交易

孖展交易提供槓桿式的證券投資，若證券價格上升（下跌），所得利潤（虧損）將會倍大。客戶如果想參與孖展交易，必須預先開通孖展戶口。孖展交易有以下兩個模式：

一、

存入現金購買有抵押價值的股票

假設想買入的股票的孖展率為70%，只要存入股值的30%（再加上交易費用）現金便可在孖展戶口買入該隻股票；相反，現金戶口須持有股值的100%（再加上交易費用）的資金才可購買同額的股票。利用孖展交易，購買力可提升最多三倍以上。

二、

存入有抵押價值的股票購買其他證券

如果孖展戶口內持有有抵押價值的股票，便可獲得抵押價值的信用限額。只要孖展戶口的欠款不超過戶口內組合的抵押價值，客戶仍可利用剩餘的信用限額買入任何上市證券。

孖展率基本上與股票的風險及成交量掛鉤，亦會因應個別上市公司的最新消息而作出調整。在股票報價視窗亦會顯示該股票的孖展率。客戶如希望一通將某隻股票加入成為有抵押價值的類別，可電郵向一通提出建議。

槓桿效應
利用孖展戶口交易，客戶可享有以下的優勢：
一、

對資金不足的投資者，孖展交易可以股值最低三成便可買入優質股票，而可購買的股票名單亦加長了，令證券投資變得更多選擇。

二、

以同一筆資金，孖展交易可以買入現金交易最多三倍以上的股數。股數增加表示所收的股息亦會倍增，提升持貨回報率。

三、

如果買入的股票價格上升，孖展交易的利潤比現金交易可能多幾倍。在借貸利率較低時，孖展交易更能對抗通脹。

不過，槓桿效應亦會放大損失，投資者必須在使用孖展戶口交易前清楚有關的風險。

追收保證金
如果在證券市場收市後出現孖展戶口的欠款數額大於戶口內組合的抵押價值，一通便會在當日以電郵向有關客戶發出追收保證金通知，客戶務必在下一日證券市場開市前存入追收款項，否則可能會被強制沽出孖展戶口內的證券。

強制沽貨
若以下的情況出現，一通可能會強制沽出孖展戶口內的證券：
已發出追收保證金通知

上午

孖展戶口的欠款超過戶口內組合的可借貸上限（以孖展率加10%但不多於90%計算）

下午

孖展戶口的欠款超過戶口內組合的抵押價值（以孖展率計算）

未發出追收保證金通知

全日

孖展戶口的欠款超過戶口內組合的無條件強制沽出水平（以孖展率加20%但不多於95%計算）

孖展交易客戶如想避免強制沽貨，可在孖展戶口欠款接近抵押價值時存入適量資金、從現金戶口將有抵押價值的股票轉入孖展戶口、或自行賣出孖展戶口內的證券。

增強交易

增強交易是證券交易的時段盤及即日盤，在增強戶口買入的股票會在時段或當日交易結束前五分鐘內自動為客戶沽出。當客戶開通孖展戶口時，增強戶口亦會同時開通。每日使用增強戶口前，客戶必須從現金戶口存入資金：每存入$1，增強戶口便會有多$10的信用限額，所以增強交易的槓桿最高可達十一倍。即日盤是指上午買入而在上下午皆可沽出；時段盤則是買入及沽出都在上午，而所有即日盤在下午皆視為下午的時段盤。

增強效益
由於優質股票單日上落幅度較細，增強交易高達十一倍的槓桿可以大大提高收益。再加上直接買賣正股，增強交易會比認股證（窩輪）或牛熊證更貼市，兼排除發行商的利潤。另外，優質股票的流通性高，市場長期有買賣盤掛單，買賣差價一般只是一個價位，與認股證或牛熊證需要發行商報價比較，增強交易的交易價格更加公正。

增強戶口的交易是即日買賣，一通不會徵收利息。

增強戶口設有自動沽出機制，避免客戶承受隔日市場風險。不過，若股份停牌或市場買盤不足而導致有未沽出的股票，該剩餘數量會在收市後撥去孖展戶口。而增強戶口的現金餘額亦會在收市後自動轉去現金戶口。

強制沽貨
若增強戶口內投資組合的損失超過存入資金的一半，強制沽貨便會觸發，所有在增強戶口內的證券會被沽清。當增強戶口內只剩下現金時，客戶可重新使用增強戶口作交易。

可增強交易的證券
只有股票或交易所交易基金會被納入可增強交易的證券，增強倍數是指每$1的客戶資金可額外買入的價值。時段盤及即日盤的增強倍數因應證券的風險有所不同，最高10倍，最低2.5倍。

死哂

就係唔理性先會出現股災

賭錢咁掉
抵你賺

跌少過一百點當綠燈

中煙逆市升9%

星期五過夜熊大賺110%

中煙理論上吾會蝕本??
如果蝕本,除非有人買垃圾債券, 偷錢走路!!
或中共全面禁煙!!

中煙國際乃中國煙草總公司的全資附屬公司，通過組織煙草製品的貿易及
監管境外附屬公司的運營和中國煙草總公司的境外投資，
承擔中國煙草總公司國際業務的管理及運營工作。

集團根據60號文獨家經營煙葉類產品進口業務。
集團主要從全球原產國或地區（如巴西、美國、阿根廷、加拿大、贊比亞等）採購煙葉類產品，
並向中煙國際出售進口煙葉類產品以向中國捲煙生產企業轉售，
從而滿足其對海外煙葉類產品的需求。集團不曾亦不會向受制裁國家採購煙葉類產品。

熊熊

係咪架

一係抽升日，一係派貨日

賭場開了

牛定熊好呀？

1:12pm 28274 牛得

熊佢老母臭雞

跟左牛

GG

2格驚西咩

我覺得今日大家D熊仔可以貪心D

彈得未，想加沽

過夜有110%走左
依家148%屌

跌得未想買牛

咩係FSTC?

出面傳緊貿易call 唔成...中國唔想妥協

吽

我諗緊過唔過多晚添

係味收市

咁貪心?

過！

上到day average 可放

美股仲有得跌

上星期尾市抽升係因為trade talk

依家好明顯no progress

回下好喎
咁貴點入

從來富貴險中求
你諗你

都彈唔起

實有得繼續跌熊軍等d黎

*定

富途牛牛點樣搞港股串流報價？

睇275 可能食少少先 再小注過

放唔放好 50504 法興熊證

今晚熊過OK喎

明顯震倉 美國大選 侵侵呢年都唔會再玩野 停戰期 恆戰好大機會再衝上33000
入牛入貨機會

仆乖了連登大船d熊仔gel 晒頭，即走先

清! 識玩

牛軍戰友們已經死哂

我錯了

坐緊4格

消息市

咁快入牛，睇路

入牛吧

我入熊

講多次 睇住爺西來玩無死

妹落中，2815 牛好走啦

快啲棍落穿多次DL

牙腰威地？

牛軍 表示重傷
以後唔過夜屌你老母

巴打你輸幾多
我過夜牛輸11000

30k

我輸300k

吹大左？

282係鐵底

妹住上

有冇牛過

我40手過
萬五左右
跌左半
本身都輸輸地

牛佢老母

牛軍頂住呀

明明熊仔
買咩牛呀
重要牛過

準備轉燈

DL已見
穿左幫含十次

支持轉綠燈收市

.......

牛過？

震倉
極牛10k聽日變100k

完全冇心情睇
聽日再算

收到

覺得德銀有啲唔尋常
歐洲係咪有啲野醞釀緊

睇新聞話佢cut員人 重組

隻法巴281牛 過唔過夜好
坐緊3格

跌咁多回兩回 再買熊
已經睇唔透

有危先有機

唔跌邊有得升

今日跌咁多有咁多肥熊
點會唔殺

個市都自動行range 50點上 50點落

棍上？

求下你托qq啦

又準備坐熊

巴打你隻牛就黎打？

仲有幾蚊水位

屌你老母引完牛即刻棍落
我啲牛又坐

348個堆有喲危，不過qq頂得住嘅

你地都及早回頭啦

我退出左12萬輸淨低5萬幾買晒建行算鳩數冇睇 一開都係跌2%啫

唔過夜

唔過夜點得世間財
qq依家多數得開市個下chok，其餘時間都係妹

正路呀清，不過建行就差啲

大家覺得3點後係繼續落定係會妹住上

-.- 點解呀

大奇跡日

其實大戶都好落力咁接
奈何真係太多人丟貨出黎。所以先跌唔停

1. 啱啱先除完淨
2. 內銀大陸要抽稅
3. 弱勢股

咁買咩好

好似係有島頂 傻散驚股災？

大戶呢個幾月係咁托
托到去29000
得幾日成交多
其他日子成交越來越少
咁既然點托都無人買
就唯有跌下啦

過夜?

點解d傻散唔識低位入宜家講真都跌得7788大戶又收夠貨,入得貨岩架啦

I totally agree with you

未出DL

有無人會熊過?

牛過
熊過
利申某邊坐緊幾格

幾格咁升跌
撚狗市

跌夠了 Allin 牛過

on 99 食左2格牛, 收工

3q巴，會熊過？

哇屌咩事

一到3點又爆邊

救命呀 夾撚死啦

跌到282差唔多

爺爺一走大戶又出招

我啲熊仔無左9格。。

282鑽石能量底, 極牛ready

信我贏大錢, 100%了聽日變1000%

食完2 格, 原來仲有5格
不過唔緊要, 食完已經win

連登大船

有冇人牛過？

大家停手唔好再買。唔好咁1爛賭

瞓身極牛過
聽日可以睇樓

岩,睇下揀邊幢黎jump呢個勢仲點會跌啊

紙紮果啲

*升

升多300 殺286 熊

跌多200 殺281 牛

又焗買大細 屌你老尾

唔知點解成個感覺超級引牛
利申 allined熊坐緊

聽日高開低收

平開再夾過癮d

QQ升1蚊plz

佢咁樣升法
好難估聽日牛過定熊過。
我決定做楊過，用左手打飛機

QQ跟跌唔跟升

開始直插

食左糊未

28568熊過唔過夜好
坐緊三格

熊過 過佢奶奶

聽日先升，可以走左再低價入熊

大牛船

睇聽日會低少少開
落去殺牛再上

好多人搶熊

有小小驚

買個跌先

得番3k all in 近熊

等審判

空軍

all-in or nothing

外圍升番 大戶開始掃貨

棍升20點

唉on9衰多手
朝早贏6千 下午倒轉頭輸3千
買咗牛諗住實會彈返少少
最高峰時期輸成皮野，好彩之後回番，淨係輸3千
唔撚識玩

希望聽日升番少少可以熊 好撚貴

屌你老母 又競價一棍

夜期升緊

哇屌咁撚高水

跌番落去啦 你老尾

食我廿幾萬宜家3k 都想食埋？

一講完即升

10倍牛

仲等緊DL

師兄有冇推介邊隻好
友邦？

牛過 聽日M記加大

呢隻買得過

大大船
有冇巴打知呢個高盛窩輪網準唔準

小米過夜

香港乜樓都貴，但貴一貴都有人買。股票也是貴一貴都有人吼，但高位支持到幾耐，無論樓定股，還是離不開基本的供求關係。樓價唔跌，皆因土地和房屋供應依然嚴重短缺。至於股票，最近的經典例子，乃6月12日掛牌的半新股中煙香港(06055)，招股價4.88元，上周竟然可以炒到上28.5元，較招股價搶高逾四倍。咁貴都有人買，係咪好誇張？但當然，熱炒過後，查實公司基本因素冇大變，估值過高的結果必然是調整，見其股價見高位28.5元後，一度回落至13.4元，意味高位接咗火棒的，隨時帳面要輸一半！

睇番中央結算系統數據顯示，中煙6月12日上市，首五大參與者持股量合共約17%，而截至上周四的首五大參與者持股量合共已降至11%，估計唔少貨都喺高位派散了。落場炒作，最緊要係識止蝕保本，最忌高位接咗貨，到價又唔止蝕，不斷心急溝貨點知愈溝愈淡，仲難甩身！

put過? 啱啱一年

聽日解禁

買屌米 IPO以來就高位碌落山

今日個市真係西到一個點

一棍70點

恆牛過夜 有種食埋佢

睇黎又有大船開出

跌200點嚟睇下我拉埋我老婆一齊跳樓

我走哂281 牛走哂啦

夠膽打埋佢

會唔會跌到281咁兇狠

本來以為唔會，今朝買左夾到差60 點死

輸剩條毛反手熊番佢

點解我唔係好明侵仔想表達d咩

通常收市高水 1-2個鐘內急回 第2日都會跌到仆街

咁聽朝入市要買咩

低開低收

千升之日

全球最大啤酒生產商百威英博(AB InBev)分拆的百威亞太(01876)周一(8日)進入招股期第二天，綜合券商數據，截至下午約5時，已錄得逾92億元孖展認購額，以百威亞太公開發售集資額約38.22億元計，認購率已超額認購1.42倍。

百威亞太上周五(5日)起至本周四(11日)公開招股，料於本月19日掛牌，每手入場費約4,747.36元，集資最多764.46億元，有望超越建行(00939)成為本港歷來第五大新股集資王。

1.42倍 咁咪好多人中

呢啲吹得甘行嘅新鮮股，中一手都難。

D牛重撚到

聽日烈口280

邊度有即時年熊街貨睇？

why夜期rise

10點先更新到

邊到有

比4點rised40點

無事啦跌番晒熊軍又贏

D.R.O.P ZERO!

熊過巴打>>>WIN
牛過巴打>>>G

升番哂

冇事

IG twitter feed壞左搞到又盲又聾

熊.熊.哈

牛過
熊過

燃燒啦熊熊哈

🤩\l/🤩

唔玩啦
畀返啲錢錢我

手足唔係熊左牙🤩？

🤩我代表牛在此燈著大家🤩

期貨熊緊
上面po咗

🤩牛牛軍🤩啊哈啊哈哈哈🤩

係反覆上升啊哈🤩

推啊推啊

不要再說了

陪葬啦哈

牛牛哈
熊熊哈

千點牛熊69:31
熊軍驚西

175聽日爆跌牛軍準備受死

邊日係中銀買貨日？

Why 175??

近幾個月佢上面啲車款，無乜人買

硬到pk

個分佈唔係上星期五咩

點解rip

港女聽日跟唔跟美女跌

港女領跌嗰個嚟架喎

夜期咁硬似唔跟，除非爺西又食屎

無限loop

上帝指數

ADR條直線好恐怖

drop啊

嘩D熊證

咩消息？

想知

你睇下街貨量

Cap黎睇睇

熊熊哈

咁少熊既⋯⋯⋯⋯

彈出又彈入

咁硬咩玩法

美女跌咁多

夜期做乜春仲升多左

290熊聽日

入左

同問 咩玩法

聽朝你就知
今鋪精彩

真係on99
做乜9係咪升

即係升定跌呀大師 我入左過夜牛 收盤放唔哂好撚慌

睇睇你自己個名

3點前入牛 收市賺緊7格 聽日唔知會點

加一 不過係all in281牛

熊仔jump

美女收窄緊 期貨仲大升緊
牛仔聽朝開市仲有冇機

qq大師指點迷津

應該要殺牛仔？

痴撚缐

美女開市跌仲升多40 ...

All in 左285 熊 聽日等審判

唉 熊左

美女搭撚左火箭咁

熊軍 捉緊信念 我身在曹營心在漢

啲牛多到咁都唔殺落去

夜期都值得參考

夜期冇參考價值

師兄咩過夜

熊軍 比啲信心

夜期點會無參考價值
唔係次次咁好彩競價乜事都無

仆街 最後7k

咁多牛
根據經驗
多數攪炒
利熊喎

熊熊🤩\l/🤩哈！

deep v

🤩為烈士而燈！🤩

大戶牛

我啲熊仔
要變熊仔餅畀人食了

都話咗夜期係冇參考價值

咩熊先

聽朝平開

我入左290熊

邊有咁易死

100手281牛

但我覺得大戶其實係睇淡 慢慢沽緊

我都覺得低開

咁易估到大戶諗乜就好

289熊 40手

仆街 我地會唔會燈到高開

鳩up冇本 求其up下

Մեծ անասունները պետք է անցնեն դիմադրության մակարդակից

唔加密

毅進仔都唔識解架啦

覺唔覺開始要分段約20% 咁均注買入遠熊？
睇個勢要逐步鋪倉，all in 大跌浪
今次真係基本面同技術面都support 熊

大跌浪

邊撚到大跌

我都想知幾時爆
成日都差啲差啲咁

牛仔玩完

adr同美期都升喎

幾十點都叫爆升？

熊軍 +1

一陣開市咪百幾點掃上去

1）大戶有機會重倉渣牛
2）夜期升百幾點

最多都係補返琴日個裂口姐
升百幾點調整下

咁就爽
終於有位俾我入熊

計漏左琴日爺爺跌左七十點，今日一定暴力救市挽回面子

今日戰略：
- 恆指每升一百點溝一手熊

個Post 靜到
睇黎針晒

因為呢度已經連自燈既價值都無

大家都係輸多贏少

熊軍安心上路啦

巴打有洞察力
唔怪得買馬咁勁

玩牛熊都應該整返個評級制

近果d先要驚姐

係，牛軍又贏

牛軍上啊要熊軍十倍奉還

你話大陸O個個 "個人信用評級" ?

低級紅，高級黑
都要扣分

好多人沽

依樣野, 好似早一年倒已經聽過大陸會用, 再加上5G, 人面識別技術...
屌大陸唔止係人面識別, 佢地勁到係可以憑一個人O既肢體動作去識別你係邊個
基本上恐怖過監獄

我已經準備好

大型監獄

老實講, 我有時覺得香港已經係一個監獄

熊軍係咪要死啦

開市不問價牛佢

molamola牛軍

爆落去

一定綠！信我！！

我會等子彈飛多陣先

一早話夜期冇參考價值，班牛牛準備變牛仔骨喇

平開仲唔牛等幾時 俾唒機會牛

熊仔走？

係咪跌唔落？

Q巴快出來解救

牛君最後逃生門

逢高加沽

仲想升？問過呀爺未呀

花旗銀行︰貴為特選客戶 ，憑此短訊於發出後之兩星期內親臨中環會德豐、銅鑼灣、尖沙咀彌敦道或旺角花旗銀行分行，可獲惠康HK$50現金券一張。此獎賞只可兌換一次，數量有限，送完即止。受條款約束。查詢/取消 +85228600399
爽

冇錯，不過爺爺準備轉燈

完全唔明你地會睇牛

唔玩，夾兩邊

無方向 繼續空空哈

呀爺燈已綠

咪熊市
咁都叫冇
識唔識睇市

識睇就發左達啦

幾時入熊好呀

千點殺仲差400

一陣一定轉燈
牛軍既唯一逃生機會

呀爺自己賣港股救自己

依家入冇咩advantage
當上左堂lesson

279牛備用，280鐵底

開市熊10k搞掂

已沉

唔好意思各位，講錯
呀爺係港股又賣，自己友都賣

上證爆炸

中煙就快19蚊
早知入兩手玩下啦

就快有極牛可以玩

今日真係gel 晒，我決定私人送出金菇，俾各位今晚整返碟金菇肥牛卷

277條棍

比番D put 禾

買牛係make sense ge
正常唔似直插，又有機會補裂口
但大戶又睇住個骰盅黎開
大船必沉
大家醒覺未

引熊成功，準備爆上

唔殺都唔信

28170好硬

又有餐Buffett食

6xx點了

280承托位 穿左就正股都要走

呢棍

屌

多謝爺西

話左架啦

熊左坐十格
屌

爆完了，準備棍落

睇少一陣都唔得

有無人高追熊 呢棍痛到

轉左燈先講啦

阿爺正仆街，咁樣扯番上個市

唔係啊話

大大棍升
痴線

一陣十點轉埋燈tim呀

岩岩止蝕放左牛

差20點就轉燈

轉燈

撚狗

熊軍又唔駛咁驚
就算真係轉燈
都只係好短時間
好快會落番28250妹

入熊時間

實跌番落去定d黎 大戶都做緊淡

嚇鬼咋

280承托穿左先好入熊 唔穿就回

特價熊時段結束

抖完氣爆上

心臟病發喇

空空哈兩邊夾

我轉賭波賭馬六合彩算

話說點解期指會高水？

睇好咪高水囉

未到Dh 同我上啊

今日又轉向 星期重上290 下星期再280

直插啦傻b

牛b 死了

似會上返

似跌穿280

升啦

點解呢到d 人好似成日係平行時空既

發夢啦😂

輸到痴左
要自己呃自己

總之
馮高加沽！
唔需要猶豫！
賺錢就係靠呢個Moment !!!!

最緊要對自己誠實
長遠先有進步

咪亂黎啦撚狗市，左一巴又一巴

未試過今日番到黎隻熊仔只得0.022，雖然已經上番去

仲坐緊3格

岩岩熊仔大插
而我已經輸到無錢入

牛牛座3格

呃自己有咩好處😂

今日一定熊 買左就坐定定唔好手多

我手多多想加

咁就輸一皮

頭先果棍究竟咩黎
IG short撚左唔知係咪消息棍

真，成日鳩up 自己買咩都叫人買，一跟就輸

只敢跟q巴

q巴話會281

多謝大戶頭先托市比我入熊

10至20幾點 先郁1格
ps:有貨，2注

睇下大芋有無心做落
281應該得
280難估

不聽q巴言 吃虧在眼前
手多多食一格放左諗住回d再入就升多左7格

仆街隻熊仔回家就賣左

靜到
大船牛死好多人

平手走完牛就跌左六格

換股比率20000都買 重要近熊

可能新手
經驗黎

都好多人搏反彈

重以為新手

咪係
傻仔到
賺又少過人
風險又一樣大

牛仔死哂啦，返返去買熊日日賺嘅日子

99%

No
當牛軍覺悟要買熊
就係時候補裂口 彈一彈

tomorrow

依加仲應唔應該入熊

仲有冇人玩鐵塔？？ 值唔值得投資？

盡左啦

話左坐定定

我抵死

q巴放未

真
今日牛軍會覺醒，今晚買熊
加上跌左好多
係時間夾返上

觀察緊281會唔會再落280

頭先行開咗無加到沽而家得個睇字

1.7 O個陣唔問, 宜家先黎問

想反手牛

有冇人今朝2巴重傷?

利申: 同左老細傾野, 空倉

未過貿戰唔敢買，但似有水食，如果佢落2蚊 ，遲下又升番

權倉6月有哂指引

我跟左 坐定定

不如留力睇百威啦

試下set 28050食先

食到有冇 300k?

彈得未

食到就廿幾囉

頭先DL放左

負50點果陣唔入冇得怨啦
俾晒機會你

咪係
熊熊哈

大家乖乖哋，跟個勢去玩，唔好反手就得

唔止

你條友

覺得今日唔會穿281

近熊唔單聲

都未追得返去75萬

Why not

有豬持

賭聖第一心法

等穿281 小注牛 博反彈
利申：新手

281要靠爺西配合

犀利
好似我on99玩期
食左差唔多200點先貼近一皮
好唔抵

Agree 我驚一陣彈一彈返上282

會唔會又V上？

佢賭得大姐, 佢輸200點就會唔見幾十萬

咁又無咁跨

Q巴試過一日無左幾十萬架
量力而為啦 賺到已經好叻

差少少殺埋就升啦
仲妹

28108好似坐過山車

平左條數算

如果唔係我放左熊，個市有得跌？

+1 最後一下回40點放左就跌百幾點

入番熊啦，G持你

話說我4月18玩到依家
生存左2個半月都未死

搏

打左？

打左
28102最低

我5月尾玩
到而家仲有錢賺

真係量力而為
呢度d人成日超貼價牛熊
心血少d都死啦

281似要穿

新手最忌玩阻力支持策略。
火中取栗

上個星期班傻鳩話咩下面500點先殺到牛,上面200點就有熊
講一定殺熊個班傻鳩係咪輸到含家產了

啪

比D力啦

各有各玩
平衡 本金, 可承受O既損失, 心理狀況, 目標, 自己O既技術

爺爺兩日跌百點，有咩利淡因素？

eat

要制造反彈數據

爽

去返62萬

淡友上啊!!

又屌賺

我都想知，有人話因為銀行有盈警
不過依D應該唔大

穿281

跌落280就入牛搏彈

震倉 入貨機會

10手牛等打

跌左去31萬
已賺返1倍
目標80萬

反手牛左

好勁...
輸4倍 愈追愈輸

最高好似試過比我溝到1萬4千幾一格

自己睇圖

沉迷賭博 富可敵國

入唔入牛好?

277既ching們瀨屎未隨時聽日就見

太撚勁啦

新黎果D唔知道 我係輸身家嘅廢老 係今年好運 生存左咁耐

引牛假象

切勿模仿

贏錢既巴打可唔可以傳授d心得
玩得好辛苦 成日酸葡萄

Q巴輸幾十個都唔自在

Q巴聽日睇好跌定升？

牛丫那

其實牛熊期指對我黎講炒法一樣
係期指多左夜晚玩
真係有失有得
我估呢個月到275
不過而家去275無咩大水位咁

應該升嘅 但難保跌多日
70% VS 30%

咁依家就西啦

晏晝呢

聽你講完無再羨慕你
不過今日聽你講都執左40k

一定要識止賺

妹啦 朝早已經好瘋狂

3000蚊想ALLIN熊證,有冇推介

牛熊不嬲玩運
好運要gun了

50503 q巴精選

岩岩追番6月輸既, 依家既係5月嬴既keep 住, 6月當無玩過

止蝕不止賺
設計有效一套進出市場嘅策略，要做過PAPER TEST 先入場
控制注碼
唔好信直覺
入場坐倉同埋離場都唔好比個人情緒主導

屌 ，沉日止完6格升番有突

thx 買左4手

Q巴都放左

如果穿埋28000就真係熊市了

入返少少搏下280

爺爺晏奏番黎會跌架啦

一諗起過幾日275就好開心
0.64 + 0.50 => +80%

星期三 鮑叔講野

所以我個止蝕位不嬲係打靶位

既然放熊食糊
係咪代表冇貨O既可以準備入牛

我食緊老本唔似你地個個贏個本番來輸都無所謂

傻散們幫幫忙入多D牛我就有希望

今晚都會係重牛船

幾時入場，入咩位熊好吖？

Noooooo
留返條命睇下邊個長命D

7月市場預測好似90幾%減息
鮑生仲有咩好消息可以up到

岩岩聽巴打話,50503 0.064 岩岩買左4手
唔建議跟 thx

去到280你有10格食

Q巴隻熊跟升唔跟跌，有古怪

唔應該只係用一個止蝕位

打靶位做止蝕只係限制自己最盡輸幾多

應該要加多個流動嘅止蝕位，例如利用升穿或跌穿平均線去做平倉呢個動作。
咁樣做可以盡量保留實力

我琴晚0.048入左 今日見佢急回0.049放左
跟住個幾分鐘就0.056
再之後0.065

我既心情
>>>

我0.043，現價係0.064 屌

又到中午,好想直接睇結果,唔想等

溢價姐

咪手多啦

咪係
Trade 到咁混亂

我都試過 一日做左十幾次trade
高峰贏20% 到最後-20%仲要手續費

輸個小小

8k 小意思啦
80k 就話有d 肉赤姐

好想牛

8k只係大戶既一格

大市成交 390億

燈下先
TA睇lunch後會回升
但日線仲大把位跌
所以如果大船牛既話.....

佢得2萬本
輸8k好撚甘wor

當買個經驗都抵既
及早離場
唔好沉淪賭海

今晚美女鮑威爾又出黎講野
市場又會自己演繹 空軍睇怕最好
何況仲有JOLTs職位空缺...一樣可以亂9演繹L狗

空啦
熊都跌左兩日
唔通再大跌咩

大佬啊
有d野講左出口便是燈

話說好似冇人講
美2年期債息倒掛左5年期債息
另一邊面除左倒掛左10年期債息勁耐既3個月期同6個月期債息外
美1年期債息亦都準備倒掛10年期....
唔知d AI trading會點
或者財演會唔會邊個時候拎出黎做文章

D AI trading 都好似蝕錢

日線 啱啱先開始

咩話咩話
7xx點了

一陣入咩好？

陳巴係咪275先食糊？

最忌係食固定點數/目標

Dl已見，牛得未？

反手又坐

牛得,但收市前好走

特價熊時段又開始

果然係上

特價都好貴升多200得唔得

人唔笑警犬都吠

引牛咁狗

上唔到呀
講完又棍落

熊市入牛
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我笑我自己

執格仔

係咪可以繼續熊？q巴

警犬人人都吠
mk 吠得最大聲

儲力要開車了

又妹到收市

50087
準備入得

熊緊 不過減左注 執格仔策略

無眼睇

同路，掙扎咗成朝…

但好驚啪…

執左2 格, 600 蚊

唔入冇事冇幹，一入即啪

收到風國家隊準備入場維穩

I know that feel...

咁就4格
爽

QQ好勁，熊軍睇路

準備

未 跌到2萬6

呢個位熊會唔會又要坐

感覺4點前想趕熊走，聽日再插過

牛
熊

慢慢妹，妹到你唔上唔落懷疑人生最後過夜，就係大戶嘅勝利

入左 坐緊

根據鉛氣筆記 要二萬七先為得

熊得

牛船坐大中

要向下爆邊了, 目標 27900

買左咩位牛

如果聽日殺277後日會唔會千升

聽日升少少

即坐

又嚇鬼

有我陪

輸撚左4皮幾了 屌⋯

夠膽咪殺我囉,你估唔洗付出代價

仆街！上返20,50天線

50087
60%了

呢條廢線都攞出黎講

我岩岩一放牛就爆3格，反手入熊又坐3格，jomud9

咪話27000先熊囉

雞仔注左極牛,走人先

19入了...

14

搞咩黎

妹緊…

可以熊

坐緊熊又想反手

冇搞咩 廢囉

爺西想上水

支持
阿爺一定轉燈收

熊要走？

但爺西係咁扯 港女自插

278 / 9先食一round吧～～

港獨

今日過唔過?

空空哈

上證托到咁港女都唔郁，三點後free fall?

空空哈
今晚鮑威爾講野實死一邊

又黎買大細時間

我已經估錯好多次

空

放左未？

好彩冇轉船 又落返

如果今晚暗示減息/唔減息會對個市有咩影響? 唔太識